[An/iOS] ChainChronicle[159]

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【人物有幾好J？】我直接用例子答你。lmlm

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

AN 2.6.0 apk (10-12-2015)

Google drive -

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

→其他常見問題請至

1001 Template:

三葉

Lm

宜家個池抽唔抽好

垃圾驚唔L玩

LM

竟然有人代你開po

1抽1粒波+3戒 收手

same

你本身有無果兩隻1%?

我都係酒吧妹果代傳勇先玩返
之前嘅全部冇, 除非復刻左

隻弓其實有d想要

me too
1516 ing

有追擊又加攻 但係保底要太多抽

都係睇下三叉先啦

咁多pool 點跟呀

你得嘅 你覺得15抽送ssr搏唔搏得過

想抽

不如你抽15下話我知結果

一齊

三叉係咪未出？

↑ 復刻池抽得過，就算唔計精靈島都算係現役頂級

未有情報?

你係咪金獅打手?

ucc this

15抽...豹弓 唯一一隻有

唔想追到底了...

唔追依15抽就白白犧牲

珍
再追

抽到保底先出金獅子

我都15抽左

懷疑我唔想知個結果

都想追隻金獅/海風

有就可以多一隊爬塔...但又想睇左三叉先

連登非洲眾

一陣ifc又話要block我

我會skip湖都 好大機會

難得回坑但$EGA咁對我

連登嘅歐洲血統係你上面

仲未出情報係咪下個月先抽架

hope so

你反正都15抽左追埋佢

要100抽保底就要開始打角色石

兩隻都好勁

好耐無玩

後悔無抽到3號機

我隊野仲有無用 果時課左幾隻80lv

你呢到起碼3-4年無玩
後備果兩隻無其他既可以用住先
前面4隻就

入坑算早入
對上一次有刷係櫻花大戰

me2 有佢唔洗抽復刻

啲卡都好耐無見

呢隻真係好勁
弱點應該係比較易死
上次都1516抽唔抽到底好

有人幫佢上盾就已經無敵

岩岩試打黑試煉用復刻角
易到

其實3.0酒場堆新世代有冇邊啲係一定要入手？

金獅子配咩槍好
我無吸血槍

聖都隻聖樂幾好用
不過唔洗專登抽
用啲金劵慢慢抽

又中

...唔想知

btw之前問過吸血槍邊到拎?

再問先

活動武器嚟、暫時無得攞

今次想俾人block

35抽完成

congrats

聽日開抽
三叉1%

l

計計下 估唔到夠保底
上兩個池成功存活到

三叉3珠技超必
睇黎又要抽

呢隻淨係傳授都屈機

希望唔洗保底
雖然留左60抽岩岩好

三叉係80補底啊

下 唔係 60咩
唔夠石

證明你未試過抽到保底

依個post咁易抽中 一定唔係我玩緊果隻驚
走了走了

...邊到石抽三叉

我諗skip得

我岩岩好夠

你有50石就夠

又講衰野

你地抽左未

3抽中三叉

8連r sr 8連r sr
點抽

終於中 補埋抽個free十連算

冇資源抽,
繼續養生

其實咩隊都未齊應該抽咩pool 前幾日中左隻海風

33抽中

又成功補底

懷疑大家逼害ifc

2%隻舞角駛唔駛限突？

你抽左未

頂，我明明要哈桑

3抽跌2,歐到盡頭

睇依度啲歐洲人講抽卡真係想迫死人

50石都冇

明明po頭都講明曬命等單機
點解好似無咗呢回事

因為班歐洲人人多勢眾
變咗小眾非洲要單機

post埋3抽張圖想迫死人咩

打緊第3章 3*先會打下一關
強迫症

我比佢地迫到單機

痴撚線
1%，2%都係得保底

50+20抽1哈桑
你地玩埋佢

agger 佢多玩埋佢

*佢地

最攞命係本來無乜石諗住忍手
見佢哋話10抽8抽就中晒
忍唔住又走去抽啲戒指返嚟

睇你卡池、歌舞角一般唔洗專登突
除非真係無打手

利申：抽唔到鳩up

你太年輕了...d歐洲人次次都係咁上下

慣了

三叉d召喚魚...1條就打幾萬

不過都係skip

用過人地隻三叉,
D鯨魚好可愛

人地啲三叉三抽抽返來 用唔落手

課....

課乜鬼 垃圾驚由佢執

arm

是咁的 我頭先忍唔住20抽 佛心乜力神game 大家可以安心課金 依家差10抽 新手急問追唔追埋哈桑好？

活動副9＆10＝塔9-1＆10-1
有gold C同three fork簡直無難度

兩隻遊戲黎

冇3叉好似冇輸出...唔知點殺boss

Three fork's power powerful, picture beautiful too, Draw la

ok push tower draw three fork

挖埋主線堆special story+塔
谷多30抽保底three fork
仲要無gs銀狼老女人黃果

依家儲定三個月比gs性王女

咩門神都出晒、哈桑都係得3突

2 choose 1, three fork or silver wolf?
only got 80 draw dont want to waste

i think three fork better ar?
Her power powerful

80+20draw, all trashed
ssr rate: 5%
diu you mut lik

想問下金波夠換邊隻好 有瑪奶 九領 歌聖 焰劍

Must three fork，silver wolf hit boss not power enough
Also three folk kill 7 get 1 ball

司令官

三叉裝埋吸血槍應該同補佐同級
但吸血槍唔係三叉

刻印武幾時先實裝吸血刻印

Too powerful la

ムジカもついにグランドサーガ Ver.として登場します！

今回のムジカの衣装は一番最初に登場した“伝説の歌姫 ムジカ”の頃の衣装に原点回帰してるような雰囲気ですね。レジェンドフェスで登場した“歌聖 ムジカ”は舞台に立つ際の衣装なのに対し、今回は仲間とともに旅しながら各地へ音楽を届けるための旅装束、といったイメージでしょうか。

要針鳥

跳樓姬

E湖都gs唔簡女王

計玩家入面代表性係佢高啲
當年既情懷來

打到就快冇晒角色石

終於抽埋三叉。。。

本來想抽海運 見變左護法 唔急追佢了

死魚眼v2有專用BGM

傳說歌姬CM 靚到爆

SONIC

5月A子7月白仔\
第4部予定

10周年 第5部制作決定

幾時先肯執

要問PAD先

但CC活躍玩家連三萬都唔知有無

一日唔執 一日都脫離唔到苦海

allin!

In 乜鬼 送架

oh 正wo

抽完三叉回唔到血

10號GS傳說歌姬

pass

+1

最後一滴比左三叉
Pass到GS家姐差唔多了

吸血絆刻印槍

見到歌姬卡面好撚嬲wor
唔抽 除非好撚勁

新手留名

永續

保底

skip

Skip 樂見保底報告

Skip

得me中伏

個個所屬都抽真係唔得掂 回下氣等聖都gs
湖都我本身一張勁卡都冇

精靈島gs開ac 銀狼好快中 但湖都就

你重新玩過幾多次?

其實我都係果句，GS池真係唔多抵抽
起碼等復刻同時有兩隻GS角/其他勁野先抽會好啲

好似3次
開ser玩到出獸人大6就棄
之後玩返 唔記得幾時棄
再玩返 出變態玩到出補佐
然後呢家精靈島gs開始

抽左就算

抽完唔好再諗
棧傷心

你今次真係冇偷偷地抽2下中??

skip jor

Agger 大家唔好再推
無人想抽到保底

隻死魚眼其實好勁

回鍋玩番，想玩賢塔隊 係咪要等活動酒場先抽

等賢塔GS

第1次見肥娜

按世奸傳統 復刻出黎時都係淘汰時候

呢幾次1%復刻都有增強下

仲打得下

咁你抽左湖都 死魚眼同gs未

唔抽

天天，long time no see
近排有d想玩返cc添

安全兔

又忍唔住保底咗跳樓姬
覺得自己是零

1抽1粒波 收工

30抽GS 0SSR 果斷斬手。

留力下次。

做咩咁睇唔開

GS感覺係好唔抵、手感率低。

其他1% / 新世代 通常都無禁差。

一時時。

咁你又抽...

石多手多。

合作抽唔抽得過

Sure, 利申20抽杏樹＋雙子

無人抽？20抽絕對抵玩喎

10+1 抽中左隻雙子，係咪應該收手
利申：新手

一隻角都唔識...純抽實用性?

好多80大腿、仲諗緊抽唔抽。

睇定先。

但差9抽有SSR保底喎，加上依9抽都有機會中多隻，我覺得值得抽多9下

屍屍好多角色都唔識禁啦

唔知佢地實唔實用
想等月底/下個月頭應該有gs池/傳勇？

保證實用，已經有片證明可以輕鬆過十層塔
同埋輸先9抽，根本影響唔到大局

20抽唔中男人
唔追啦下哇？中另外兩個

抽完 雙子突一

本身想抽隻戰士，得一隻特角打魔神吃唔吃力

中同一角色咁就慘啲

梗係唔追，20抽本身就係搏自己抽中1隻＋保底中另一隻依個超高性價比賭局

20抽 雙子 皇女 算唔算贏左

Sure, 同我一樣

我兩隻65

依家先重新玩返 感覺抽副都易抽好多

唔好亂抽1,2部啊

最好抽新角先夠強度

5000魔神幣個個係抽啲咩

忌火? 我都冇抽過

忌火有咩用啱啱玩番，好多新terms

忌火(材料)用黎合勁武 (有追擊效果, 打一下送又一下)

又刻印武又忌火

終於歐番次, 廿抽5+1

刻印唔好亂裝 最好裝隻真係1線打手

忌神武...要肝好多魔神

仲以為魔神跌本體

目標係打到200層就算

掛住玩動森冇乜打魔神...

暴走一回殺是否正常

正常、有玩家研究出雙"執著"自殺流
平A已經可以射死暴走

原來又走晒寶

睇佢控得都幾忙下
反正暴走半粒鐘砌、入場削下血算啦

下個pool有追憶v2

冇石唔洗諗

暴走差少少打完就黎執粒

隻1%試用完好似仲勁過補助

得80石 點追

新角真係沒有最強，只有更強

仲好型tim...

原來出咗crossover Sonic

J憶30抽好難忍

抵唔抵追？ 中左隻1%未夠30抽

↑Block 左睇唔到

上次保底80抽
今次當拉埋除2 打和啦

咁你覺得破完產中六合彩好啲定中六合彩之後破產好啲？

所以你依家係破完產之後中六合彩，之後同人講：「打和啦」

打_你就有份

隻1%裝刻印定忌神好

果兩隻魔神抽唔抽得過

強度黎講
抽會長池好100倍

5點鐘
首通年代記塔

養生

冇活動打

宜家每日登入

又保底追左隻強運

保底TOO

護法有隻出6張
呢家堆護法值唔值紅字 定變哂波算

勁閪 好多護法，又唔知有咩用

新手抽左兩個傳勇池各20次中左兩隻1% 想問抽唔抽埋強運好

你走先 我幫你頂住

算啦 新人當佢刷首抽

Blocked

有無人可以解釋點解仲未執

抽左樹人?

29抽中樹人→棄驚ed

兩邊各30
我覺得元祖弓魔神好過雙刀。

兩邊都無

啲角色性能已經做壞哂啦，我都係有愛先抽

真係刷左一日求下各位巴打解答下我

CC 依家最勁係乜卡？

信用卡

都抽得過嘅，一珠加攻，夾會長簡單易用

塔去到打豬果關唔夠做
用會長被豬兩野ko

之前棄驚先黎多人
呢家回坑又靜到咁

我都啱啱玩番一個月，冇咩活動玩，得一堆卡池

我係啱啱玩番兩星期左右開左新account 玩呢家等副都賢塔GS

六月同七月驚自己忍唔住手會抽哂啲石

唉今日已經抽左20抽復刻

何必呢

繼續養生mode

但真係打到無mood喇喎
到底幾時先肯摺

照舊玩哂d石就棄驚
呢家有1300石 +券coin10抽左右
精靈島gs重創

1%角真係預左80抽先會有

其實隻game玩法已經比新角色平衡破壞哂，新角色能力又無新意喎
故事ok但又唔係個個都睇
同埋又無新玩法
摺左佢用返所有設定同3D模整新作算啦

可惜乜力新作無幾多隻過到一年

冇睇過故事

已經登入唔想打

為咗20抽果隻保底遲d想玩賢塔隊覺得應該用得著

我以前辛辛苦苦課金抽返黎D卡變晒廢物
玩法又唔變 UI玩法仲停係7年前 又無目標 好難搞
原本最愛玩CC而家都無咩點開了

其實真係feel到佢冇心機經營隻game
但玩左多年
好似情侶拍到無晒feel又唔捨得分手咁 習慣每日都入去打下日任 有匙就挑戰下塔

最後都係忍唔住手抽咗ユニ,
又要再儲過資源

下星期薄命pool
準備all in

珍

我都抽左

見有薄命新角

唔知會唔會解釋薄命世界觀個基本問題....

班小鬼覺得自己命短 係因為有人類做對比
但同樣有精靈做對比的情況下普通人又唔會覺得自己命短
其實係咩玩法 ...

新活動唔會得幾關，農到5月啊？...

乜力新發明養生活動hold成廿幾三十日, 唔駛農唔駛肝都可以換齊晒d獎勵

[black]執柒左佢啦, 屌[/black]

佢岩岩出個陣已經覺有啲人仲話好慘嘅章

好假ge 感情

第一次係到留言
由佢一開服玩到現家
係我唯一一個玩既手機game
雖然已經變左養生game
最唔開心係千幾日個陣登陸日數斷左
之後都冇咩恆心了日日log in
希望有排唔好摺game呀

3/4個十連都係0 5*
中間必SSR出哂船長
幻靈石可以夠膽死出一部角色
距離棄驚不遠

唔洗問其他中5*既十連中乜
係中1%我就唔會講咁叉多野

抽過兩次幻靈都係出一部角垃圾驚

舊活動限都算 唔打得都睇得
唔睇得都叫稀有
屌佢老母出隻二領做乜柒？
主線會送既免費角
果陣打完都變波
何況呢家

摺左唔駛煩喎？

好養生。如果換彩COIN無上限會更好養生。

派果唔差派埋COIN啦

摺左就應該唔會再放時間爆肝打手機game了
人大了

兩隻新角勁唔勁

見到new字望都無望 保底左

話說尋日塔最後一日 我不抱期望組兩隊19副都隊拉人地隻暗殺會長，加埋自己一隊魔神隊去打下
_你老_ 輕鬆完爆第九層 仲易過打表塔用自己認真既組隊

結論 ：垃圾驚執啦好嘛

*不抱期望去打裡塔

估唔到仲未執
當年幾迷
火焰bb打魔神

鳩戳暗殺會長已經可以玩壞第九層

依排隻game悶死

依排幾好丫 反正隻驚都係得肝肝肝同抽抽抽

好似棄左驚

一開踏破諗住1個月時間 又有抽特效
實攞哂d獎品
實際上呢家每日換兩張券都懶

咁仲唔快d同我肝?

慘過打魔神 到底乜力諗緊乜

新手打1000場全職業都有10張券
呢度3張仲要限時

無課想玩返

終於搞掂一晚打左500幾場

3張不了

hea撚到仆街

有冇活人加好友
私心想要高突暗殺會長/三叉不過其實活人就得

111 219 496 平時會掛0突會長

Added

其實刑天仲有冇玩架?

(我想玩都冇野好玩, 依家日日爆體力, 仆你個街Segatv)

好耐無玩 有無網可以睇邊d卡係top

通常GS酒場就係勁 常駐酒場唔洗特登用石抽

咩係GS酒場

youtube search 年代記の塔 10-4

好過份 乜力用薄命活動燒我啲哂石先出劍戟V2

有無得退角色還返石比我

嗚嘩
仲要有英雄技

繼續等Gs

抽

依隻Heroic喎

上期滋養個pool都冇抽，今次都不了

黑肉白髮雙馬尾童顏巨乳小褲褲喎

雖然唔知幾耐無沖涼

繼續等腎塔GS

GS根本無用囉（暴言
人地副都暗殺會長隊無GS贏九嶺精靈島湖都百幾條街

熄燈前留個名

想抽勇氣池多啲

白百合 ローエンディア

一代4星大伏到5星著神甲後都係伏

會唔會大翻身。

留力抽B子

有幸保底前抽到B子 仲抽到C子 應唔應該追埋隻D子好

緊係抽啦

但D子冇保底喎

抽到保底多隻B子都抵啦

中左b子就收手 繼續等GS

隨機SSR都係得B子 唔追了

儲左150抽, b子or傳勇or繼續等gs?

抽隻B子,剩返等gs

台服回鍋冇耐,想問d墨水升邊隻好? 俾晒主角?

今次好勁喎，技30秒30攻
聖都＋bw靈氣
自己仲有900％以上攻

大家抽左賢塔GS未

冇石啦

轉左電話同apple id
冇晒之前個acc 重玩燒下時間

有冇巴打可借個大腿黎幫手？想衝3000000萬攻
我id 137884989 所羅門YUE

打第1部先定第3部先好？

多謝
我有拎左復刻劍同埋枚
個杖畀三賢個男法師用好冇？

用哂d石 再棄驚

變態賢者拎忌神好似好啲，易d儲超必

LM

冇人

等7週年

抽左60+60

皇女來了

MAX ATK 13000
MAX HP 15500
COST 20
CV：小岩井ことり
ILLUST：toi8

◆スキル 聖都の大號令ｘ3
【決戦號令/連撃/1回のみ】戦場にいる自身以外の<聖都>所屬の味方に60秒間、≪決戦必殺≫を付與する。同時に前方範囲內の全ての敵に大ダメージを與え、弾き飛ばす。その後、味方全體にダメージを受けるたびに上限を超えて中回覆する効果を與える。効果はそれぞれが10回ダメージを受けるまで続く。
【決戦必殺/連撃/1回のみ】ダッシュ範囲上にいる全ての敵に中ダメージを與え、弾き飛ばした後、元の位置に戻る。その後、自身の攻撃力と防禦力と移動速度が一定時間上がる。
◆スキル クイーンズ・エクセリアスｘ1
【連撃】ダッシュ範囲上にいる全ての敵に中ダメージを與え、弾き飛ばした後、元の位置に戻る。その後、味方全體の攻撃力と防禦力が一定時間上がる。
◆伝授スキル クイーンズ・エクセリアスｘ1
【連撃】ダッシュ範囲上にいる全ての敵に中ダメージを與え、弾き飛ばした後、元の位置に戻る。その後、味方全體の攻撃力と防禦力が一定時間上がる。

◆アビリティ 結集せし英雄【聖都】
戦場に自身を含む<聖都>所屬の味方が多いほど自身の攻撃力とクリティカル発生率とクリティカル威力が上がる。この効果は5人まで上昇する。
自身を含む味方が必殺技を発動するたび、味方全體のHPが回覆する。
◆アビリティ 希望を束ねて
攻撃力と防禦力と移動速度が上がる。攻撃ダメージを1回受けると、さらに一定時間効果が上がる。
遠距離通常攻撃のダメージを下げ、敵を貫通して反射する。ただし、連続で発動しない。
◆PARTY ABILITY
戦場にいる<聖都>所屬の攻撃力と防禦力が上がる。
戦場に自身以外の<騎士>の味方がいると、戦場にいる<聖都>所屬の攻撃力が上がる。
戦場に自身以外の<斬>武器の味方がいると、戦場にいる<聖都>所屬の防禦力と移動速度が上がる。
◆絆アビリティ【聖王女の號令】
戦場にいる<聖都>所屬の攻撃力が上がる。

◆パッシブ 聖都の聖王
戦場にいる<聖都>所屬のHPが1800上がり、攻撃力が7%上がる。この効果は戦闘に參加していない場合でも発動する。

※限界突破なしLv60時のステータスは、ATK 11000 / HP 13500 となります。
PASSIVEに記載されている効果は、最大限界突破時の効果となります。

得閒劉明

聖王女是唔是必抽 手握40抽

幾年無玩，想請問新帳抽到誠實郎個pool果3隻角，呢次合作角對每月魔神踏破有無用？想留鑽抽GS唔想抽倍角池

如果抽GS池我又應該組咩隊先？

聖都

30抽收工。

我都係

無抽

屌 一連出三個聖都pool 點跟呀

好耐無認真研究，但ok肯定暗殺會長仍然係不動の天花板
副都得堆啦啦隊，由頭到尾一隻大腿暗殺會長打哂輕鬆過10-2

我仲卡左係7-2

講開、5隻GS、暫時覺得湖都同賢塔最勁

唔係精靈島咩

吓 我覺得聖王女，感覺上聖都入面佢算最坦

但係咁多個所屬（有GS角），聖都隊都係差啲

珍 如果無聖女同劍聖會唔夠坦又唔夠大力，好多一珠buff但全部唔多夠力

Btw 聽人講傳勇聖王女上修完勁過GS
但我用落覺得GS完全係傳勇上位版

用落覺得差招大力既3珠技
傳勇聖王女/聖女/白百合+自己同fd既gs聖王女
打活動個聖都限定都好吃力 唔知係自己技術問題定點

睇下聖樂咩料子

3珠技有總帥同聖刻

係
9-1仲可以靠GS聖王女中路狂開技
10-1已經唔夠火力

而聖刻同總帥有三珠技，但性能實在微妙，已經上場都難

10-1聖都隊輕鬆過喎，總帥一開技基本上都係秒
10-3先開始唔夠珠過唔到

我無聖女無劍聖，完全唔識打第十層

總帥用起手硬係差D野
我依架果隊係GS王女 聖樂 總帥同百合

唔齊隊無辦法

其實用一隻暗殺會長可能仲簡單幾時有復刻

珍 真心就咁副都啦啦隊＋朋友暗殺會長，都已經完全勁過哂我手上所有其他隊

勇氣池正喎，海運王子同人偶奶
如果無既話值得科30抽去搏

海運可以組咩隊

湖都隊（廢話
海運依家仲係唔係湖都最強前排？

一隻湖都既傳勇都冇
聖樂2.0 解唔解決到聖都隊既問題

我都想知
隻野定位應該係支援向，但佢火力好似聖都入面數一數二

理論上傳招三珠技比佢係可以，但又無理由放棄佢本身招1珠45％歌舞

唔知$ega諗乜，騎隊又唔特別坦又唔痛，唔放聖女又易死

返去玩咗陣，發現雙聖樂火力buff非常驚人
原來有wave全體加攻60秒14％
用樓上依隊可以輕鬆過活動10-1副本

不過無聖女唔夠坦依個問題未解決

狩獵戰又出3隻騎士 聖都可能又有救星

15中
保左咁多次底 終於唔駛保
儲多五抽拎埋十連先

可摸耳上修返L聖供先

今次好鬼抵抽

終於打到去9-1塔，過唔到

問題係，聖都十七騎禁多人，真係揾隻tank又冇，叫做總帥勉強頂一頂，純輸出都薄血劍聖。

不如上修 向日葵 / 司祭

總帥頂鬼到
最坦真心係GS聖王女.....

Btw其實少勁奶都係大問題，實質得聖女